「扯晒火」 我頭先趕左個租霸落街

佢落左街
變左街霸

4/10

haHA

笑左

IGN ： 10／10

係咪好撚好笑阿

唔爭氣咁笑咗

幾有趣

唔錯

nice job

屌，舊gag扮創新

Old gag lv: 999

笑左
你贏

you win

好笑

係地鐵笑左出嚟

唔講咁多 即刻搏咀

屌撚爆你呀 又幾好笑 真係估你唔到

好唔爭氣

除埋褲 變 鳩頭霸王

我行過條街有冷氣機水滴左落碌鳩度變左濕鳩仔添

屌你 如果佢返學 是咪變學霸？

8.5/10 interesting

戇鳩！

屌你 如果佢去歐洲 是咪變歐霸？

頂點解會笑

round 1 fight

呢張圖仲好笑

幽默感既野唔可以勉強

🤦🏿‍♂️

Ok wo

ok喎

好嬲呀真係笑咗吓

1/100

捉佢去打拳做拳霸

㩒入黎之前自動聯想到街霸 發現唔想同樓主sync到依啲無聊野

唔錯
短短地點到即止

✔️✔️